嘩，我個心真係好撚震撼

我同男朋友都有用連登，雖然我地都有好奇心，但我地當然唔會比對方知道自己AC叫咩啦 起碼我唔想比佢見到我最dark最true嘅一面。
屌，跟住岩先佢部電腦又開住左，佢又行開左喎。我咪攞黎上連登囉，本身我諗住佢又唔會用電腦登入連登（驚我偷睇佢個帳），但唔知點解果刻手痕，咪試下撳入去睇下佢係咪真係唔會登入，係咪真係防範得咁好囉。
點知原來佢又有登入喎好順理成章咁我終於知佢連登叫咩名嗰刻其實我覺得自己咁樣偷睇佢個帳真係好仆街但又好刺激
。
。
。
但係，最令我震撼嘅係，我撳入去佢個追蹤名單。仆街？！屌？！竟然係我個名？！！

我而家仲未平伏到我心情，本身仲覺得自己好似贏左，但係原來係我一直好似個傻仔咁，比佢追蹤住我都唔知，我真係好想揾個窿捐但係我又好想知佢幾時發現我AC

正皮=同佢攤牌
負皮=當咩事都冇發生過

你真係好撚伏

咁你地既性生活有改善未 仲似唔似返工

開個POST叫"我最近比左綠帽我男朋友戴" 再睇佢反應嬴返佢先開估

依然好求其

有無發覺佢做愛認真返少少

玩咁大？

仲投乜撚野票？你開得呢個post 佢會見唔到咩？

冇成日都唔想轉pose

一黎係想上黎問大家意見，二黎係想睇下佢會唔會主動攤牌

好在你上次落club比個鬼佬拉左上酒店開房單野無開post講姐。

我都唔落club嘅

你上次話試下。唔記得左？。

你男定女吖

咁你衣家開左呢個post 佢咪睇到囉

就係想試佢會唔會攤牌

多餘

唔洗覺得輸喎
我咩都冇睇過